如果當年烏鴉反唔起張枱會點？

拍咗落自己塊面到

冇人理我

咁笑面虎會變返做大佬B
陳浩南一眾會嚇到鼻哥窿都無肉
古惑仔系列會同陰陽路系列合併